吉野家：豚肉飯vs牛肉飯

有日食吉野家，見成日食牛肉飯，就諗住轉下口味，叫咗豚肉飯黎食，點知一食就覺得豚肉飯好食好多，自此每次都叫豚肉飯黎食。

牛for sure

收皮啦左光斗都唔識

唔係話要識曬，但識唔曬就唔好成日係度批判
煩撚夠未

Both

大陸米都食

心諗樓主無啦啦講乜撚野左光斗

其實唔係我講

係喎 sor9